一個月後就可以離開

冇人會記得你㗎喇

振作